點解你要突然出現起我生活入邊

明明就畢業無乜機會見
明明就本來都無乜交流
明明就無互相follow過ig
明明你就好多caption同tag但你就抄我del晒
明明你profile好多嘢你又抄我del晒
明明你就無icon但你突然轉左個icon同我一樣構圖
但我個腦就全部都係你

睇完都唔覺佢有出現係你生活入面

我想del咪del
幾時抄你呀死毒撚